［有圖］有無人覺得all back女仔先係最靚

搵人接力

蔡一智男人黎

負評for黃賓穎

Y

Po賓穎真係 你淨係po紫霞應該會好好多

唔靚咩

屌你老母

頂你 all back加分加嘛

紫霞真係屈哂所有人機

有病 心穎bb咁靚都屌

好想解密

此post已完

宣傳高鐵，不解釋

純討論樣 ok？

哩個係賓妹post ？

應該話

all back咗都仲靚既女仔 先係最靚

死開啦賓妹

啱

我記得欣宜都有過all back

講還講

pish

應該話all back 都靚既女仔就真係靚喇

我同意 但我反黃賓穎

想睇catgirl

石原

覺

真

其實all back最重要既條件係咩 除咗樣靚

有啲人真係有蔭同all back個樣差好遠

鼻? 額頭? 面型

我屌你老母啊

我覺得條眉好緊要下

咁靚都屌

竟然露額同all back都唔識分

ok

算唔算

( Show Blocked User - Doctor__lee )

屌你老母 你鍾意啲賓妹架？

苦海翻起愛恨

本來覺 而加睇完你個po就唔覺

點解又唔鍾意心穎

我覺得carry到連身裙先最靚